外國有冇啲好似連登咁有代表性嘅討論區

4chan
2ch

連登L有代表性

肥絲威返次

有無人有上開